**Наблюдатель (Observer)**

Шаблон проектирования "Наблюдатель"

Этот шаблон проектирования схож с шаблоном проектирования EventChannel, разница заключается лишь в том, что два объекта тесно связанны друг с другом.

Publisher знает от всех своих Subscriber и непосредственно сам их всех уведомляет о событиях 

